喂 佢地賣命㗎

你地唔撚係走呀？
佢地付出嘅係自己嘅時間或者命㗎
走乜撚嘢 一齊保護佢地